南亞狗好多當過兵好好抽

香港好快變成佢地國家
大家要識講Allahu Arkbar

夠唔夠連登人打先

拉攏佢地
聯蝻滅蝗

會
港女留番生佢地下一代
港男全殺